尋晚黃金白銀升咁多 0815中國白銀集團有冇得炒？

呢隻0815都幾跟銀價
今日可能有得炒？

你上去睇佢個網店
同金銀貓
好假wo個網
不了

佢同金銀貓唔同
金銀貓零售占多啲收益
呢隻靠國際銀價持續上升
如果上升一定時間 佢買入原材料就平
但賣銀條 銀器既時候已經升左
就可以貴賣 從以增加毛利率

升左五格了

價值黃金呢

睇好銀價就買紙銀囉

起唔到底既公司
不了
大陸真正做銀既公司唔多
名單上 無佢份
佢想做賣銀 周大福
算啦

早知入啦
果日到宜家可以賺5～6%

銀股去美股買wpm paas slj會穩啲
港股果堆感覺千千地

根本係